［劇透］點解咁都揪唔贏?

點解thanos冇石都可以單挑揪贏三巨頭
仲要thor有槌+stormbreaker
iron man套甲都算upgrade左
ca一槌一盾都好似傷唔到佢咁

thanos得把刀咋

ironman上集都唔夠揪，頂盡比佢劃損塊面
CA不嬲得個盾，係今次有個槌勁左少少
只可以話thor不復當年勇

同埋上集個thanos一心拎石，根本冇認真出力
今集殺心好重，設計到thanos完勝都合理

見到雷神個肚腩都覺得攻擊力減半

thanos 本身就係好勁
近戰最強
係MCU 唔用石都吊打hulk